### What is this repository for? ###

Enkel blogg for å teste ut funksjonalitet i Django. 

### How do I get set up? ###

1: pip install requirements.txt

2: Legg inn epostadresse og passord i settings.py

3: Sett opp Solr 4.10.4
